如果宗教唔存在，世界末日，人類會去邊？

有冇人可以答我

番工

我指既係地球 毀滅 連工都冇得返嗰陣

人死如燈滅

咩都無囉

唔可能 成哥唔會比呢件事發生 一定仲有得返工

原子解散，變回一堆原子

宗教存在 又可以去邊？

純粹係在生有個精神寄託
到死咗之後發現穌哥無嚟接佢哋
都吹穌哥唔脹

同你出世之前一樣囉

答你都多鳩餘